<div align="center">
  <img height="180em" src="https://user-images.githubusercontent.com/77415161/169929423-b82f3ce6-a482-4d7b-b167-991c83856fd8.png"/>
</div>

<div align="center">
  <h2>
    1º Termo - Big Data no Agronegócio
  </2>
</div>

<div align="center">
  <h2>
    O que precisamos para executar o projeto?
  </h2>
  <p> 
    - Linguagem de programação: Python3.
  </p>
  <p>
    - Bibliotecas: BeautifulSoup (bs4), Requests, Lxml.
  </p>
</div>

<div align="center">
  <h2>
    Como executar o projeto?
  </h2>
  <p>
    Executar os arquivos "scrapy.py" com o seguinte comando no terminal: "python scrapy.py" ou clicando em "run" no vscode.
  </p> 
</div>

<div align="center">
    <h2>
      Pitch
    </h2>
    <p>
      https://youtu.be/XoYthu9VTP4
    </p>
</div>

<div align="center">
   <h2>
     Integrantes do Grupo:
   </h2>
     <p>Dennis de Sousa Farias</p>
     <p>Gabriel Medeiros Ernandes</p>
     <p>Giovanni Giuseppe Correa da Rosa</p>
     <p>Maik Vinicius de Souza Alves</p>
     <p>Marcos Rudi Andreotti Alves</p>
     <p>Valdo Aparecido Vicente da Silva</p>
</div>
